良心賣家計劃一星期內派一萬盒BMC口罩

歡迎上網睇下佢間鋪係邊
其他巴打都可以post多啲comment 出黎

良心賣家開始block9人

推

你唔買大把人爭住買 班炒狗點都搵到食

推佢老母臭閪

carousell都係賣320一盒50 呢個仲誇張

叫佢post來貨價張單睇下？
其實我係amazon買都係差唔多呢個價

呢個價姐係咩 780蚊盒？

韓國kf94 65hkd一個

走上amazon都要食炒價咁點解仲要網購

超快適都去到接近2千蚊50個
你就會覺得佢算平

係街食炒價都平撚過佢

我唔知佢買個陣係咩價同點運返黎
我買個陣已經8500yen一盒

有無人幫佢出名？

早幾日係Amazon JP 買同一盒，應該400幾500 蚊咁

因為食炒價都平過mk同cwb d藥房

cls

制裁呢班仆街啦，趁火打劫

其實網購嗰個post大把人原價買緊 大把人幾十盒咁買 都幾肯定條撚樣唔會係8500 yen入貨

巴打你個盒係咪童裝？我見同一隻款童裝係比成人裝平千幾二千yen不等

你要食炒價幫你唔到我嗰盒Feb5買，563yen

2盒 , THX

巴打買邊盒幾多隻563yen姐係幾十蚊港紙喎

#30

睇amazon先諗邊個會成萬yen去網購口罩
原來真係有

遲幾日落order就變天價

8500 yen都買係咪傻左

我都唔想...之前係美馬訂lv3口罩都係160港紙一盒，點會估到佢一野cut走曬

其實係人地有錢。可能月薪200k唔care
你就笑人

冇在手又有咩辦法

計埋運費都平過藥房炒價，之後個隻仲升到9千幾yen，再之後就賣曬...

用8500羊 買既
係咪冇腦？
係要等人地補貨先有487羊
8500羊係普通人天價炒價放

sor

你叫上面8500YEN果個點面對

女士裝黎，比男裝窄2cm only, 高同厚係一樣
PFE, BFE, VFE 係一樣，但好似多左保濕

女士裝

男士裝

唔撚用腦 有撚計咩
食炒價不如藥房買
Amazon jp運過黎仲要等十幾日

真

喺carousell見到300-400 都有
既然肯食炒價點解仲要咁曲折

人地負擔得起 公司大把掃kf94 30蚊個
話舒服 有外科口罩都唔用

窮咪要日日F5 排隊囉

有錢根本就係掃貨

你呢個咪炒價囉
Amazon jp賣既 477日元

你要知道幾時運到落黎香港都係未知之數

一直都有原價，但要mon實，鬥快

算la經一事長一智

樓主pin呢張 唔該
正價只係487羊 $35hkd

平過個d濕鳩藥房，靚過藥房貨就得
唯有當破財擋災，對住個濕鳩政府唔係點

d fd都無咩
辛苦曬你

公司錢
同自己錢都唔識分？

定你想講你公司既人

笑死 食左炒價仲以為係正常

巴打 下次醒水..唉
係要mon住成日先有正價貨

Cls咁貴都買，唔識買點解唔去隔離口罩post追下post，呢個炒價黎，個個連登仔都教你mon住用原價買，前幾日仲有巴打share埋bot，你出得起呢個錢點解唔上carousell買現貨，即買即有

公司既人 公司想買幾千個 被美國cut單

你都係叻仔黎 咁貴都買
仲要未包香港果程運費

話貴個,連美國amazon 上面d鋪頭都係咁cut單抬幾倍價

你third party 食炒買？ 正常BMC 好似唔過1000 yen

講咁耐都冇人post Jerry哥出嚟

屌你老母level3咋喎咪即係普通口罩
你又唔撚係kf94

17蚊個平我平你老母閪啊

雖然你呢盒真係中童size 但你underline呢個係個盒嘅size 正常中童size係14.5架

一日幾個甚至10個口罩post真係追唔切原價買到嘅巴打係有，但用炒價買嘅巴打仲多，在乎係個價去到邊嘅姐。

至於良唔良心就...望下你個售價同你來貨價諗多次就知

同時天涯淪落人

我向尼度買20元一個kf94,賣家佢救香港好平價,我買左1000元
香港人正仆街

唔怪得amazon jp口罩秒賣哂啦

我有呢隻bmc，當初一月中買138 /6盒包日本運費
集運200，平均56一盒，1.12一片
依家12蚊片，笑死，賣口罩上樓不是夢啊

口罩post啲人係搶原價嚟買
要炒價買嘅就唔洗mon post

食藥房炒價都唔洗咁貴

炒價買嘅巴打仲多?唔撚係掛

Push

大家唔幫佢出名就等於有份幫佢上樓

如果計埋用DHL送黎都平過係MK藥房個d嘅話，巴打會點揀

原來唔明最後個句
日本人賣炒價就有良心咩？屌
賣炒價就係黑心

好慘 d人上去禁正價口罩，你去買炒價

痴撚線

琴日起amazon買bmc仲係25港紙一盒

大貨添啦

只是要夾骨

1月31號日森收市價

樓主Pin

痴線⋯有正價唔買走去買炒價

幫佢出名啦屌

正常 都要搶到先得
搶唔到嘅話食炒價係咁上下

你估真係有咁多連登仔搶到咩

賣手只求打個和

你係咪癲咗
你買貴十倍

唔好再刺激佢地啦

係你一個人唔識姐

自從限1，bmc長期大貨，好易買到

死仆街

我就是成功例子

你seller係賣炒價 講咗要買amazon jp sell既

好平良心價呀

....

咪是，勁多傻仔唔睇頭post，一知半解
個個買正價佢買炒價

邊到有level 3 呀？ 有晒3寶就叫level 3? Bmc官網同包裝都無寫

唔該你地班撚樣用下個腦，鼓勵緊人用正價買再用炒價賣出去，扮買返黎已經係炒價。

本來都冇乜人知，將會多左炒狗加入，屌晒你班弱撚智既連登仔

留意翻佢個lv 3唔係astm個lv3添

個到300幾個人肯買$720
原價$50
佢咁就賺20萬

面交點呃？
LEGO通心粉？

懶人包都唔睇

三個都買唔到呀
用返普通款啦

咁係咩

Agree

買唔起過主喇 良心呀 你買唔買到呀？
出面藥房都好良心呀 唔屌藥房了

唔睇都唔知依家班冚家剷咁痴線
祝佢同個武漢人交收

好有良心

樓上有人貼8500 yen笑屎
BMC 一盒平到幾百YEN盒 平時買仲要加骨

你呢個真係貴

返到貨先講喇！出面啲藥房都好良心 唔屌智文呢啲黑心藥房了 原來一直怪錯咗佢地

賣家講咋嘛
BMC依款都無過astm test

bfe vfe pfe >99% 唔係即係astm lv3咩

無人好似你咁得閒去mon 貨嘅

咁撚串 唔關事都想去踩下場

比佢刪曬留言

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

atsm主要係要佢個splash/synthetic blood resistance

想問下原價買口罩嘅巴打，運費你地用咗幾多

比佢block了

astm有test埋防滲，透氣果啲

Astm唔係剩係有3寶呢個標準
Bmc官網我睇都無

比盡每個比多300港紙運費都唔使750港紙一盒 用DHl

call dhl都2700yen起跳

港紙$34.12
加多$300港紙運費 （實際跟本唔需要，除非你買好少貨+用貴轉運公司）
Stage真係賺到笑

屌, 食炒直接係香港買現貨啦醒目仔

咩叫加骨

而家到香港嘅貨基本上都係過年前落單
買50個裝(或更多)而又冇俾人cut單嘅日本口罩平均價錢大約
獨立包裝每個$4
非獨立包裝每個$3.5
如果嗰陣有格過下價應該都係咁上下價錢買到

個個都屌人買炒價你估個個都得閒mon po咩屌
果幾百蚊咪豪俾佢 啲時間用嚟賺錢架嘛

樓主仲唔pin 佢個柒頭

加骨即係個產品係需要加購其他野先可以買

係呀 而家限1跟本買唔到
再早啲仲平 良心

岩呀 我都無屌出面啲藥房了 買千幾蚊個超快適30片好良心呀

樓主！pin

傻仔，有bot洗鬼mon

咁你Share bot未

你揀用錢換時間係你嘅事
佢係來貨都咁貴就無得講，但依家係佢食水太深都唔屌得?

算啦唔好笑啦，唔係個個識搶正價，口罩恐慌下做出不理智行為可以理解，一切多謝柒婆

咁你地係應該屌撚柒個賣家
唔係屌人買炒價 你估啲人想買炒價咩 都on99

返返黎 屌7個STAGE 唔好偏離

我$35，日本買⋯⋯
佢$720？

人血到
但點解咁都有人買？

樓主pin咗Jerry哥幅嘢先啦

去成人台口罩post 好好利用會員有既權利

你pin la

佢叫乜名 佢本身賣咩㗎？ 黃定藍？

岩岩miss左啲回覆

我PIN撚左Jerry哥啦，你地望下好啦，唔好屌

450 yen 佢賺到笑

Jerry哥食人血食得開唔開心 你block大家咪上嚟傾吓囉

本身賣phone case 手機配件
黃藍是政見 黑白是良知

幫下人啦，想出名啊良心店
黃色經濟圈都推得起 依個一定得

我上個post 原本450大人，350小童

同一個牌子今日買計埋稅602円

特登去日本網站買炒價口罩
醒小小都識喺香港買啦

點搵架。。。。。我買勁貴

岩岩打左比JERRY哥問係咪有良心口罩買，

佢答 係
我仲應承左佢幫佢出名
佢話唔該我 啲親切感癲撚左習總個種溫暖

JERRY哥如果你睇到 放心打返比我
屋企有成堆未用既太空卡

臭閪

一日得幾分鐘會有原價

我人手f5 要mon 住㗎

樓主好波呀 我無太空卡無得玩

真有錢

去成人台追post la

Jerry 你買啲手機配件好唔掂咩？ 慘到食人血饅頭 會死全家喔

良心口罩$12/1

大家手上有口罩想炒既 可以賣$60/1
因為良心條底線已升高至$12，未見頂

佢賺到fat fat

我買咗好多日本口罩呀 原本仲諗住原價放 而家不了 反正咁多人買

$4000/盒啦
破頂由你做起

不過都要問聲Jerry哥先

你錯左好耐啦

佢貼埋啲炒價出嚟on9

屌你,叻仔黎喎

佢del晒啲留言剩係得返有利自己既 大把人買

怪住屌佢差啲miss咗今朝presto放題

七百幾蚊盒⋯
睇嚟我都可以賣返出去

根據《商品說明條例》，任何人在營商或業務過程中將虛假商品說明應用於任何貨品或供應已應用虛假商品說明的貨品，或銷售或為售賣用途而管有冒牌物品，即屬違法，一經定罪，最高可被判罰款五十萬元及監禁五年。

此外，為進一步便利市民作出舉報，海關將於明日（四月二十三日）起，增設一個舉報罪案的專用電郵帳戶（crimereport@customs.gov.hk），為市民提供更全面便捷的舉報途徑。

海關情報科高級監督潘鳳蓮於記者會上表示，近年海關接獲市民舉報的個案數字逐年遞升，由二○一五年31 994宗增加至二○一七年38 819宗，增幅達百分之二十一；而當中經電郵舉報案件佔整體舉報數字的比例亦由二○一五年三成增加至二○一七年接近四成。

她說：「新增的電郵帳戶由專責海關人員管理，並迅速處理經帳戶收到的罪案舉報，為市民提供更便捷的舉報途徑。」

她續說，為更便利市民以電子方式作出舉報，海關的「罪案舉報」郵柬（CED358）亦將同時新增可編輯功能，方便市民使用電腦直接輸入舉報內容。

市民如發現懷疑走私、販運毒品、買賣私煙、售賣侵權物品、違反《商品說明條例》等活動，可透過以下途徑向海關作出舉報：

舉報熱線（二十四小時）：（852）2545 6182
舉報專用電郵：crimereport@customs.gov.hk
罪案舉報郵柬：CED358
傳真：（852）2543 4942
郵寄：海關關長 香港郵政總局郵政信箱1166號

海關對市民所提供的資料，一概保密。

呢啲先叫良心呀

係佢門口賣平一半我都仲有賺

其實啲人唔做功課食炒價都唔怪得人

¥280
佢貼炒價¥4800？

蝕住賺呀好良心

去鴨記廿蚊張

港島有無

支持

周街都係啦

咁平心而論 韓國kf94都要11蚊個啦。。

佢老母閪
我600 1盒
專頂死佢
吹呀

講真呢個價都想買 主要買比屋企兩老用 我知實比你哋笑on9食炒價 但要返工真係完全無時間心機上網捕住買

Me too

放假用咗朝早一個鐘
除非咁多位連登仔一個鐘幾千萬上落
用少少時間mon下po會死嗎

行多幾間藥房 就算炒都比佢平
岩岩尖沙咀見到 $380/盒

周街都有唔同價而比佢低既炒價

1055個時都貴左少少

尖沙咀邊個位聽日收工去睇睇

Carousell都有 你睇下

成班香港人真係好撚癲
幾貴都要買口罩返工

我老母就算藍藍地都識講冇口罩咪唔返工
絕對唔會俾錢班仆街賺

關你撚事咩仲手黨

算唔算走私?

弱弱一問 bmc呢款點分前後底面？

原來amazon d炒價貨係連登仔買

我覺得你炒價咪炒價賣囉 本身無人理你
但就唔好標明自己係「良心賣家」咁撚肉酸啦

+1 就好似我經過藥房唔會屌9佢地賣得貴 最多走左背後同朋友講

良心？去撚左邊

正價454yen一盒藍色bmc 好似

yen？

Yes

面交都可以LEGO變通心粉，何況呢個世界乜都有假貨，口罩都有冒牌貨啦

佢話有證明啊

留名 快啲post嚟喇

咁撚靚仔 一定要推多啲俾人睇到

我$580

話有證明最後都係鳩up

其實呢款之前係去到321 yen

日本現貨最平價 300 yen

日本而加仲有現貨？

無 但FYI

STAGE JERRY哥話佢$700來貨，$720賣返出去
有無人信？？

佢既證明就係搵啲炒價圖黎話自己係700蚊入貨

有單咪拎出黎睇 係到上網搵啲炒價扮入貨價

屌你老母留言個班抵佢地食炒價

好想繼續留言
但尋日比佢Block撚左

屌佢老母

有腦嗰班俾佢block咗啦

良心賣家有update
拎咗張三次元圖話自己食炒價買
但又唔敢po收據

依啲咪係良心做法 屌

依家食完炒價都唔知運唔運到返黎

我自己上amazon 買都成$600/盒

先入數後順豐你信？